#
ไมโครซอฟท์
 
ยืนยัน
รองรับ
ตรวจสอบ
ลาย
นิ้วมือ
Windows
 
Hello
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แพลตฟอร์ม
สแกน
สแกน
สำหรับ
ยืนยัน
ตัวตน
ล้ำ
ตรวจจับ
ใบหน้า
ผู้ใช้
งาน
อย่างไรก็ตาม
มัน
กลับ
สามารถ
พื้น
ตรวจสอบ
ลาย
นิ้วมือ
บน
เดสก์ท็อป
ใช้
งาน
บน
ดี
ล่าสุด
งาน
สัมมนา
ประกาศ
รองรับ
ตรวจสอบ
ตัวตน
ลาย
นิ้วมือ
บ้าง
ฟีเจอร์
ใช้
งาน
ฤดู
ร้อน
กลาง
ปี
ใช้
รองรับ
แตะ
ปาด
แนะนำ
ใช้
แตะ
ดี
มือ
ถือตัว
รองรับ
นิ้วมือ
ตัว
ต้น
ปี
ที่มา
รุ่น
ต้นแบบ
ตัว
ลาย
นิ้วมือ
ด้านหลัง
เครื่อง
Windows
 
Windows
 
Hello
 
biometric
 
Windows
 
Biometric
 
Framework
 
Windows
 
Windows
 
Mobile
 
WinHEC
 
Windows
 
Hello
 
Windows
 
Mobile
 
touch
 
swipe
 
Windows
 
Mobile
 
HP
 
Elite
 
x
3
 
MSPoweruser
 
HP
 
Elite
 
x
3
 
